amazon echo用Spotify好難搞

入到ac想升級係咁show error唔知咩事